幾時開始連登仔叫m記做金拱門?

咪又佢自己改名做金拱門開始

剛出冊 ?

下?係佢自己噉叫㗎喎

黃金雙拱門

由m記改名叫金拱門既時候囉